[咪nlm]曾樂彤KKBox 風雲榜條片唔見左

官方KKBox冇放過上去
本身有人拍左一條放左上YouTube
依家唔見左

wfc

驚左連登仔